點解張X君可以去探佢老公病

明明HA PWH出哂Notice
有冇投訴師

不嬲係就死先可以去見下
點可能日日探

憎人富貴厭人窮好過癮？

SOP問題
HA 同佢冇從屬關係

傳聞其夫危在旦夕，祝君安好

最近我有個親友就來死都唔可以探，直至佢走咗才可以分四人一批入去見最後一面！係瑪嘉烈醫院！

私家病房咪得囉！

望下各大醫院門口張告示先啦
私你老母

目前仲係最緊急

我屋企人最近都critical condition
比分批兩個兩個探

同埋病危係有情講
有機會俾有病房探
每次最多兩個人

因為你哋兩個都係死共匪